我極之歡迎中國同埋台灣以外嘅新移民，南亞非洲都無所謂

總之母語唔係普通話唔係中國嚟就得，咁就可以溝淡香港嗰班中國人，即使佢哋嚟香港搞破壞食褔利都唔介意，因為佢哋嚟香港一定會學廣東話專重當地文化，唔似得班中國殖民者

蝻尊重香港文化？
我哋興周街非禮打交嘅咩？

日本馬拉星泡妹

包括蝻同Isis 伊斯蘭？

yes

正負皮差唔多

兩舊屎